Elon Musk真係痴撚線

佢真係將架跑車射撚咗上太空

就連美帝都要計過度過先射嘢上太空果陣
條痴線Elon Musk就咁將架車射撚咗上太空

巴打坐咗幾耐？

你諗嘢咁表面真係鄧你可憐

瞓咗兩日 世界變咗

巴閉囉

唔係世界變左，係elon 變緊個世界

到時架Roadster 要開賣喎時就可以大大聲話呢款車有能力喺太空漫游
係一個好好嘅媽劇停

頭先睇youtube live以為喺頭先升空 原來已經係兩日前嘅事... 又俾youtube冼...

佢個landing 正最痴線
想象唔到做咗幾多control